標題劇透死全家

依d人冇公德心呀
明明已經開左 劇透post比你地討論
九成人未撚睇今個星期先去睇
想知劇情嘅 咪去劇透區囉
唔好迫d唔想知劇情既人睇你標題啦屌你老母
應該封撚晒佢

任何影射 劇情是字眼既劇透
都應該ban撚曬佢
言論自由唔係咁撚樣畀你班仆街濫用

屌你老母波台講波都唔撚比
你冇撚野呀